無恥熱狗Billie NG 好似好開心有得bno 5+1

熱狗仆街到呢 ，尤其是Billie NG 同天蓬元帥,又去食藍店又叫人唔好行街
但係bno visa 係抗爭者爭取番黎，佢地又要癡埋黎
無恥到呢

可能因為低價賣左樓而家係香港挨貴租

水晶姥姥？

賣樓個傻閪係水晶姥姥crystal Yuen man

oh我以為佢地兩個都賣晒

Billie ng得把口
屌人戴口罩，但自己年廿八已經搶緊口罩
又話唔會俾個仔外國讀書，依家就趕唔切出po開心子

水晶姥姥係真心膠，亦係Billie NG 隻狗
堅係會走去賣樓

收皮啦Billie NG 你照撚左鏡未，成日話人迷戀你
Short撚左

推

REPORT MI6

Port la佢藍絲黎

正宗食人血饅頭

講還講

唔知係咪因為蘋果貼左喱張相出黎
Billie ng就憎鳩左蘋果